成個世界錯曬啦。

幾時呢個世界變得咁奇怪?

感情方面，男簡女 睇既係大波長腿 最重要有個處。女簡男 最重要係高大靚仔同有錢。感情簡簡單單兩個人相愛先係最true最pure啊。

朋友方面，你識朋友唔再係因為想同佢傾心事出街玩，而係要睇下佢有冇利用價值，佢幫到你d乜 你可以點利用佢。

工作方面，你因為錢而唔記得左自己細個既夢想，為左錢放棄曬所有野，你就單單跪拜左係物質上。

點解你地冇人覺得呢d野係一個問題? 唔好再講生活逼人，你有冇真真正正去嘗試反抗? 而唔係再每日渾渾噩噩咁過日子，每日成個機械人咁生活。

咁首先點解要介意? 你鍾意條女定係鍾意佢有冇處? 好難得先會一齊到 點解要去介意d咁小既事?

點解人要變得咁唔真實 你講緊既唔代表你心諗? why so unreal?

介意係咪處呢d係得高登連登仔嫁姐 又唔照下自己個樣
至於你講既其他野 香港呢達地方先係咁 你下世投胎做其他國家人未必有呢d問題

物競天擇